西書定係哈登

連登公投
西書 正皮
harden 負皮

西書大3雙表現自己
成隊都係廢
冇佢上場 狂跌分
一個人carry 成隊咁制

harden draw foul 低裝
隊員都唔錯
有癲狗幫佢mark ace player
3d ariza
gordon Anderson 幫佢擦助攻

垃圾你根本就唔係客觀分析
申利撐西書多啲

撐Westbrook 不過覺得最後邊個入到第二輪最影響啲票

已負皮

哈登已經唔係上季既哈登
今季轉做pg 後防守、團隊意識都進步晒，連球隊戰績都跟住上

西書今季根本就變左單天保至尊時期既rondo 同love
成班細既夾埋幫佢刷數據

josh smith

岩
不得不承認 西書做到埸均大三元好勁 欣賞佢嘅付出同埋體格 但係正正因為咁成隊嘅戰術圍住佢轉 令到雷霆好依賴佢 但係佢攞住咁多球權又帶領唔到其他隊友進步
相反哈登有明顯嘅進步 睇得出佢係帶領成隊已球隊勝利為目標
佢哋嘅分別就係西書想用自己來換取勝利
以下燈就係你用自己幫助隊友擊敗對手

以哈登就係利用自己*
Sorry for 1999

已經投完票了

但係西書有大三元嘅比賽勝率都唔低，同埋wb今年可以帶隊衝到第六入到po，rondo同love連po都入唔到。

論個人能力>wb
論做隊友>harden

利申wb

宜家兩個合埋一隊

唔洗揀